let questions = [{"numb": 1, "question": "other than fact", "answer": "abgesehen davon", "options": ["stimmen", "empfangen", "beten", "abgesehen davon"]}, {"numb": 2, "question": "to hold", "answer": "halten", "options": ["halten", "anhalten", "verbereiten", "aufgeben"]}, {"numb": 3, "question": "to show ( partizip 2: gezeigt)", "answer": "zeigen", "options": ["versprechen", "zeigen", "empfangen", "verbergen"]}, {"numb": 4, "question": "to keep, kannada: ittu KoLLu", "answer": "behalten", "options": ["fehlen", "bedienen", "behalten", "entdecken"]}, {"numb": 5, "question": "to reward", "answer": "auszeichnen", "options": ["auszeichnen", "erhalten", "zuweisen", "zuordnen"]}, {"numb": 6, "question": "to dismiss", "answer": "entlassen", "options": ["befinden", "reichen", "versprechen", "entlassen"]}, {"numb": 7, "question": "to be sufficient", "answer": "ausreichen", "options": ["bieten", "ausreichen", "aufgeben", "behalten"]}, {"numb": 8, "question": "to prove", "answer": "beweisen", "options": ["einbauen", "beweisen", "zeigen", "anhalten"]}, {"numb": 9, "question": "assume", "answer": "ahnen", "options": ["ahnen", "sperren", "bitten", "bieten"]}, {"numb": 10, "question": "to promise", "answer": "versprechen", "options": ["abschliessen", "verstecken", "zuordnen", "versprechen"]}, {"numb": 11, "question": "to relocate", "answer": "versetzen", "options": ["entdecken", "anstellen", "stecken", "versetzen"]}, {"numb": 12, "question": "to give up ( not Aufgabe  Task)", "answer": "aufgeben", "options": ["versprechen", "zeigen", "\u00fcberweisen", "aufgeben"]}, {"numb": 13, "question": "to operate", "answer": "bedienen", "options": ["bedienen", "zuweisen", "aufgeben", "angeben"]}, {"numb": 14, "question": "to rethink kannada: aalochisu", "answer": "nachdenken", "options": ["erwerben", "zuordnen", "nachdenken", "zeigen"]}, {"numb": 15, "question": "to acquire", "answer": "erwerben", "options": ["zuweisen", "zeichnen", "erwerben", "beten"]}, {"numb": 16, "question": "to stick", "answer": "stecken", "options": ["beten", "bewerten", "stecken", "abgesehen davon"]}, {"numb": 17, "question": "entry in (in a form for example)", "answer": "eintragen", "options": ["angeben", "anstellen", "bewerten", "eintragen"]}, {"numb": 18, "question": "to lack", "answer": "fehlen", "options": ["zitieren", "zeichnen", "fehlen", "behalten"]}, {"numb": 19, "question": "to determine", "answer": "entschliessen", "options": ["abgesehen davon", "bewerten", "entschliessen", "anstellen"]}, {"numb": 20, "question": "to be enough", "answer": "reichen", "options": ["anstellen", "tr\u00e4umen", "reichen", "zeigen"]}, {"numb": 21, "question": "to cover, to hide kannada: Maremaachu", "answer": "verbergen", "options": ["stecken", "ahnen", "zeigen", "verbergen"]}, {"numb": 22, "question": "to receive ( bekommen)", "answer": "erhalten", "options": ["abgesehen davon", "ausgeben", "verbereiten", "erhalten"]}, {"numb": 23, "question": "to put, to place", "answer": "stellen", "options": ["versprechen", "stellen", "ausreichen", "abgesehen davon"]}, {"numb": 24, "question": "to judge", "answer": "urteilen", "options": ["urteilen", "abschliessen", "tr\u00e4umen", "verbergen"]}, {"numb": 25, "question": "evaluate (Bewertung rating)", "answer": "bewerten", "options": ["sperren", "bewerten", "behalten", "ausreichen"]}, {"numb": 26, "question": "to assign", "answer": "zuweisen", "options": ["verbereiten", "anstellen", "zuweisen", "ausreichen"]}, {"numb": 27, "question": "to be located, to be situated", "answer": "befinden", "options": ["befinden", "erg\u00e4nzen", "nachdenken", "bedienen"]}, {"numb": 28, "question": "to spread", "answer": "verbereiten", "options": ["versetzen", "empfangen", "verbereiten", "stellen"]}, {"numb": 29, "question": "to own", "answer": "besitzen", "options": ["ahnen", "erfinden", "besitzen", "verbereiten"]}, {"numb": 30, "question": "to give details (Angabe   Details)", "answer": "angeben", "options": ["abschliessen", "angeben", "verstecken", "entschliessen"]}, {"numb": 31, "question": "to mount", "answer": "einbauen", "options": ["einbauen", "entschliessen", "ausbauen", "versetzen"]}, {"numb": 32, "question": "to hide", "answer": "verstecken", "options": ["tr\u00e4umen", "fangen", "verstecken", "eintragen"]}, {"numb": 33, "question": "to block, suspend", "answer": "sperren", "options": ["eingeben", "sperren", "versprechen", "verbleiben"]}, {"numb": 34, "question": "to serve", "answer": "dienen", "options": ["nachweisen", "dienen", "zuordnen", "versprechen"]}, {"numb": 35, "question": "to draw ( partizip 2: gezeichnet)", "answer": "zeichnen", "options": ["eintragen", "verbergen", "einbauen", "zeichnen"]}, {"numb": 36, "question": "to give input (Eingabe Input)", "answer": "eingeben", "options": ["eingeben", "verstecken", "verbergen", "abschliessen"]}, {"numb": 37, "question": "to match kannada: hondisu", "answer": "zuordnen", "options": ["tragen", "zuordnen", "fangen", "auszeichnen"]}, {"numb": 38, "question": "to verify", "answer": "nachweisen", "options": ["bitten", "verbereiten", "zeigen", "nachweisen"]}, {"numb": 39, "question": "to provide  (partizip 2 : geboten )", "answer": "bieten", "options": ["erhalten", "\u00fcberweisen", "bieten", "behalten"]}, {"numb": 40, "question": "to carry", "answer": "tragen", "options": ["bedienen", "nachweisen", "tragen", "abgesehen davon"]}, {"numb": 41, "question": "to expand", "answer": "ausbauen", "options": ["ausbauen", "erg\u00e4nzen", "bedienen", "zeichnen"]}, {"numb": 42, "question": "to catch", "answer": "fangen", "options": ["fangen", "empfangen", "anstellen", "beten"]}, {"numb": 43, "question": "to employ, engage", "answer": "anstellen", "options": ["erfinden", "zeichnen", "anstellen", "zustimmen"]}, {"numb": 44, "question": "to transfer (money, power)", "answer": "\u00fcberweisen", "options": ["\u00fcberweisen", "nachweisen", "reichen", "zuordnen"]}, {"numb": 45, "question": "to dream", "answer": "tr\u00e4umen", "options": ["stimmen", "tr\u00e4umen", "eintragen", "ahnen"]}, {"numb": 46, "question": "to receive", "answer": "empfangen", "options": ["ausbauen", "\u00fcberweisen", "empfangen", "erg\u00e4nzen"]}, {"numb": 47, "question": "to request  (partizip 2 : gebeten )", "answer": "bitten", "options": ["bitten", "behalten", "\u00fcberweisen", "nachdenken"]}, {"numb": 48, "question": "to pray (partizip 2: gebetet)", "answer": "beten", "options": ["beten", "sperren", "urteilen", "verstecken"]}, {"numb": 49, "question": "to invent", "answer": "erfinden", "options": ["stimmen", "erfinden", "eingeben", "auszeichnen"]}, {"numb": 50, "question": "to discover", "answer": "entdecken", "options": ["entdecken", "bewerten", "erhalten", "tragen"]}, {"numb": 51, "question": "to stop , kannada: tade hidi", "answer": "anhalten", "options": ["anhalten", "dienen", "auszeichnen", "halten"]}, {"numb": 52, "question": "to fill in (the blanks)", "answer": "erg\u00e4nzen", "options": ["erfinden", "empfangen", "dienen", "erg\u00e4nzen"]}, {"numb": 53, "question": "to quote", "answer": "zitieren", "options": ["zitieren", "eintragen", "\u00fcberweisen", "empfangen"]}, {"numb": 54, "question": "to spend, also result ( Ausgabe)", "answer": "ausgeben", "options": ["eintragen", "nachweisen", "verbleiben", "ausgeben"]}, {"numb": 55, "question": "to complete", "answer": "abschliessen", "options": ["bewerten", "auszeichnen", "befinden", "abschliessen"]}, {"numb": 56, "question": "to attune, kannada : dwanigoodu", "answer": "stimmen", "options": ["stimmen", "fangen", "tragen", "behalten"]}, {"numb": 57, "question": "to agree", "answer": "zustimmen", "options": ["zustimmen", "versprechen", "auszeichnen", "zeichnen"]}, {"numb": 58, "question": "to remain", "answer": "verbleiben", "options": ["verbleiben", "bedienen", "beten", "versetzen"]}];